劉延東有男人味；華春瑩有春雞味

如果太多牛奶味，朱古力味又無訂企